美國民主黨老二：我們必須支持香港

香港的最新發展令人極為關注。我很高興參議院對外關係委員會能夠在上週為此目的通過《香港人權與民主法》。我們必須支持香港的民主與和平。

理查·約瑟夫·「迪克」·德賓，美國民主黨政治人物，伊利諾州的資深聯邦參議員，於1997年起在參議院代表伊利諾州。他也是自2007年起的參議院多數黨黨鞭，民主黨在參議院的第二高職務。 維基百科

大家一齊去like and retweet 等多啲外國議員敢言敢跟風

想做多少少？

有高人整左個tg bot, 你只要search @TwitterHelpBot，再打/task，就有分唔同總類既post！

如下圖：

轉番做文字版，10秒搞掂一個post

等你join呀

民主黨

推

歡迎各總統候選人將香港列入競選政綱，日日巡演，而最好trump個新政綱都有，畢竟trump係唯一會盡力落實每個競選承諾既總統

日日推
個個推

我推你唔推？
唔得！個個都要推